唔撚想衝既人就地鐵站啦 咪講撚到去立法會就一定阻到

和理非驚有事咪去搞地鐵站囉
根本各有各做
出金鐘既人都搭巴士去啦 又唔撚驚俾人查
地鐵根本好易俾人搜

推

.

各有各做啦屌你地老母

推推推 叫撚醒啲朋友啦 咩都幫手

推推推